［感同身受］曾捲三角戀婚外情傳聞 謝安琪留言俾心撐細So！！！

Kay:I know that feel bro！！！

溫故知新1
謝安琪與張繼聰當年一同就讀大埔恩主教書院，身為籃球隊萬人迷的張繼聰，一早就吸引了師姐謝安琪的注意，但當時女方很自卑，直至畢業也沒敢主動表白。畢業後，張繼聰考進演藝學院，謝安琪則在香港大學主修美國研究，二人不時有聯絡聚會。謝安琪讀大學時因參加歌唱表演而認識經紀人周博賢，畢業後當了一年鋼琴教師，便正式隨周博賢加入樂壇，與張繼聰見面機會愈來愈多，隨後共墜愛河。張繼聰為此與拍拖7年的演藝學院師妹梁嘉琪分手。

溫故知新2

搶111

淫k同佢可能都黎過

阿B = 仁K

呀桐

又係阿桐搶到

我發覺樂壇天后（雖然謝安琪未必算係）都好撚鍾意做人第三者

林憶蓮 葉蒨文 都介入人哋婚姻
仲有d無咁紅例如gigi嗰啲都係

Joey 呢

講真，真係平常事，呢個社會就係咁禮樂崩壞。

餓死都唔食春卷

扮蒲銘心扮上腦？偷食都俾心

唔係好記得佢有無搶過人條仔？
淨係記得佢同hocc一齊過
話時話好似係佢畀人搶多啲喎

佢鍾意男人架咩？

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

頂你吉妹 扯到封建禮教 我覺得未結婚咪ok
結咗婚就真係衰咗啲 起碼等人搞好手續先

嘥氣啦，男人偷食就係偷食，從來都無諗過要同正印離婚，最好左擁右抱暪一世。
唔該啲女人醒下啦，唔好以為你係唯一，唔好以為你是與別不同可以改變佢。
你只係佢人生入面其中一位偷食對象，無咗你佢一樣有下個，唔好以為你地嘅感情好經得起考驗，一旦出事個男人一定係縮返入屋企，你一定係被遺棄獨自面對一切嗰個。
你從來都無上過隻船，船上面一直只有男人同正印，你只係海中心曾經吸引佢視線嘅一樣物件，男人落水游完就會上返船。

淨係奶謝安琪對腳都可以奶半粒鍾

妹豬好衰 我都見到

大道理

淫k你估浪得虛名

❤️

個呀b肯定放咗個心落去對呢段感情好大期望，男人剩係想同你偷食咋，蠢豬

吉妹一席話猶如醍醐灌頂 令人茅塞頓開。

我吉野妹話嘅，男人就是賤，呢種關係入面，受傷嘅一定係兩個女人。男人呢？出事後咪扮一排好好先生，風聲無咁緊就搵下一個啦！
你睇下個男人ig，大把人留言撐佢呀，鬧佢嘅都係呀媽鬧仔嗰種鬧，呀b你睇清呢個事實未？呢件事對男人嚟講係蟻咬，但對你嚟講係錐心之痛，醒未呀？

唔好再講啦吉妹 心同感受